不如將差餉出俾黑社會去保護香港人啦好無呀,屌你老母!

屌你老母啲片睇一次嬲一次...香港倒退到咁真正原因係大陸成日插手插口香港事務,又成日令香港既獨立拖法制度受到你共匪式破壞,唔係點會有咁多示威同年青人自殺...
你仆街大陸仲要揾黑幫打香港人....阻住香港人示威,搞到警黑合作咁賤格真係得中國人呢種千年敗類先做得出!

光復香港 時代革命